唔使去集會，直接去shopping

班犬明玩9你地過條馬路當遊行，不如直接落菜街shopping 好撚過啦⋯⋯